[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4149)

樓主五毛

Slow

支那

yeah!!!

0:0收錢

Old news

大船主定客

爭啲誤中嚇死我

咪撚叫啦屌你老母好撚肉酸

有冇人share角球神group tg link?

買乜

韓國fg la

中國踢得麻麻啲飛數都仲咁硬淨

堅持讓平半 有實力既球隊始終走到最尾

即場再加注 中國第1球@2.47

超重注

入球球員：9號 韓紅

屌想送角

泡菜又想送禮

果到gel緊0.5/1啦

拍晒心口話一定有一球

又係樓主

唔好抵毀我，我開一個post有10$收

半大屌左注 無聽你講

同問

神經病

ON9 差D因為門將玩波收皮

穩啦睇好韓妹唔入

屌 球證食C

[小學雞綜合罵戰區] 入po不撩交 入來幹甚麼?

應該7.5s

馬會角大派錢？

真係幾難會入

入定錢買下場

角球神？

學界都唔會犯d咁既錯

我錯了
原來支那女足同男足一樣咁撚廢

泡菜閪入未呀

痴撚線 嚇撚到我

支那準備入

屌哂你地班弱智仔老母

唔買韓國都咪撚買支足啦

女版紐亞

見你知錯，送韓紅口爆一次比你嘆下

想睇比你地恥笑韓妹入波

好撚爽爽袋半格

支那其實係咪無出場

刷角呀 刷多4隻角

可能夾中間

睇數據
反而韓妹踢得仲好

正！支那狗收收皮先都得

真係好撚ON9 爆到對面角球旗
轉個頭傳番自己後場

韓！！！！！

咩話？仲有半格？

好叫唔叫叫支那？

紅？？？？？

又中角球服

角又冇波又冇
我屌你老母

泡菜gel定

韓紅入未

仲有五角點開 跑一陣又無氣

收檔

泡菜

啱

1.6身高 你想佢頂頭槌？

我覺得孫雯入囉

派5個琴晚買左韋斯咸既手足200蚊 post張飛出黎證明有買到就得

yy差我個5萬幾時入返比我

細波易到輕鬆袋幾k

泡菜唔入波，捉哂成隊整容整到韓紅咁樣

過關計唔計

唔頂頭鎚咪射埋去龍囉 一係自己爆埋佢
又回傳番到自己禁區咁做乜鳩

刷角屌

唔計

和都贏啦 仲想點

7.5 有未

依家都唔知買乜好
6.5s唔都唔敢入

角大派錢

真心唔知踢乜鳩

準備買韓妹下球

角細ready

響度we娃鬼叫

70分鐘買

等365轉平手盤

無入球仲好穩

10:0

女人波真係曬錢買

買左韓國 係咪要gg

女人啊嗎

求派

Ssss

支那快手入波啦

我

kr fg

尻射算啦

下 嘈完交啦？

客邊到可能有c

兒子fg

痴線

你可以開多個話題俾大家嘈

0:0角細走盤 不如唔好開場波

寵fg 派10 1 100

0射0角

可 LM

有

等4倍入大波

17號幾正

Lm

主盤支持 寵

Me

主差啲

邊個話韓妹頂唔到頭鎚!

lm

識d野

邊隊

傻閪買韋斯咸

咁都要問

冰封角球

支持

唔通中國咩

16都唔錯

19號勁 女版兒子

寵啦 唔通支那咩

緊係韓國啦唔通韓紅咩

嘈個閪咩 講黎講去三篤屁
去研究下個股市算

呢個坑深撚到

Mark定號碼
16 17都唔錯

600贏2k都唔比人攞
牙欣咁撚乞衣呀宜家？

0:0不如早D收工啦 踢黎仲乜

yy黨

泡菜禁屌

封盤嚕

客隊全副選？

狗撚得你

全正選好唔好

幫人戒賭?

Ching你都幾西燈 有冇水？

客12碼

有10角派

5.5s

咁都YC

goallll

未

2767個字體唔一樣嘅

河床12m!

寵上電未

真係燈到冇場中

踢波先架喎

入貨先

好撚嬲 買唔到7.5s 一開已經6.5低水

角球神group心水
0.5/1大
6.5角大

準備全中

大家除左16 17，有無睇岩咩囡囡？

Missed

5.5 囉

希望隻支那畜腦震盪

7.5s係咪穩如哈馬比了

返去耕田啦識9射12碼咩！咪又係miss

張野我個fd，我話諗住拎200

咁緊唔要了

用手機hea整

miss2個

有個韓妹坐後備唔錯

who?

fg玩撚完

5.5想買

12碼都miss埋 屌

大定細

果個係教練個肉便器黎

0:1
聖羅

吊5.2收左4.5邊撚個買咁大

B

劇本 0:0 加時分勝負

無號碼點簡囡囡呀？

主fg@4.55

6.5大

嘻嘻

咁咸巴你快d落order 叫佢換出黎

屌你咪燈啦幫主

冇入球@3.8 gel得

角球神要左

韓國隊有個叫jerjer

已經Hold左孖八，轉頭上房

咪jer

10角未 無睇到

入波啦屌你

一定係

爆左角 阿妓上身

試到你啦 咁唔誠實 金斧頭銀斧頭同你原本把斧頭我都唔會比你

入啦 韓妹 買左1k .中左就去叫返隻hg韓妹

7.5b派

hall g?

月亮爸爸

呢個真係世紀大傻閪買埋角大

支那雞入未

冇波又冇角 好𨶙悶

帶下波會出左底線

留馬會ac ok?

我了

十分鐘五角 女足精神

有無泡菜G好介紹？

韓妹ng係咁落飛？

LM

支那女足Fg水泥針

入左客fg
補左ng

主入我跳樓

東方力量
入一球plz

等緊入波 即打電話 high g

我玩fifa都會

廢

入波未呀

中國入粒比我打和都好

No goal會發達

比球12m比支那啦

Fifa 點會控到出界

韓紅未入替

日本有冇陣？點降讓咁淺

中國踢波真係好撚廢

頂埋10分鐘

韓國入波未

fast

換正選入黎爆10分鐘

仲悶撚過俄假

中國唔只踢波廢啦

10分鐘 6角 信念

邊路跑太快

剩係知全部J league球員

買支那女足抵死

呢兩件洗廁所炸下嘛？

以為男人係咁，點知女人都係

俄佬係技術一般姐 體能不知幾好

39806674

屌 玩撚完 中國入一球啦

12m先有機入....

又咪唔識入波唔識刷角

4c完？

悶閪到

0比0嘅比賽踢嚟有咩意思， 不如唔好踢

支那那手入一粒

都唔算好差
想入手2.5大

真係好撚垃場波 一啲都唔好睇

好奇呢d波精華有無15秒

10

角細乜柒都中

今晚有賓菲加啵

真 踢黎把撚

攻門又冇角球又冇 靚女又冇

1角都難

開場握手個part應該係全場最激烈

Fail highlights 10mins

支那垃圾 做雞啦返去 做咩人

廢到

開波5秒 換人一個2秒 完場5秒

一去到底就諗唔到點踢

韓妹絕殺入

屌你乜柒都細踢黎把撚呀？

派我

如果從1990年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？ ！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

韓妹入左

我落場踢仲好睇過佢 我一定落底刷角

點解會on9到賭女人波咁不智

有無圖

唔信會00咁on9

女人好似唔多鍾意刷角

0射門 0角 都好撚嘢

你又係女人？

8.5 7.5 6.5 5.5 4.5細

。。。

試下開學界啊 依到都照賭啊

事實真係咁戇鳩

幫主勁到

我講緊我

仲易賭

有料......咁就5注

開真人fifa實

5.5b 4倍

女足識唔識連角

入乜

收到風大陸妹會整返球

實踢假波就有份

皇賭會d大蛇勁撚到

0.5/1
6.5

連4角

希望你啲風係真啦

底都唔識落，仲求連角？

og

踢假就一定唔會啦
中國重飛到

0:0
Gel !
傻鳩先買支那

岩岩先放工沒睇場波，睇個數據呢場應該悶到hihi

斬波既力都無 點連角

射下波好唔好呀大佬

中國女足快入波啦

國女其實係到做緊乜
0射0角

角球神佢都算勁

悶到傻 NO GOAL到完場

痴撚線 90分鐘都黎 1球都冇

做假啦快D

Ng頂實

角球半3全4 笑撚死

求其畀個12碼啦

試下開樓下阿叔踢波 捉棋

南韓東道主 不敗

客12 ok?

IFC開始多人

支那係咪未過數比泡菜

買8.5s既話 震都唔洗震cls

兩邊波都未控得惦 入條撚

圖呢

我同你又同路喇

講笑 得8.5 7.5

全部都是鳩但一腳就算

發現依到好多人偷偷地買支那

半場前 0.5/1b 1.4賠率都開唔到

又角細 易撚到
角大黨驗腦未

成個下半場無嘢發生中晒伏

退波post了

講個笑話
女人踢波

你入球雙等收錢啦

所以咪成班係到叫0:1

開名鞭佢地屍

入未

而家幾多分鐘

睇緊抓飯個粵語直播 笑撚到我
係咁屌鳩國足廢

主12m未

7.5 6.5 5.5

唔好咁講 都怕怕地

88

主差啲有12M

啲人驚波

傻閪買支那 抵輸 屌晒你地老母

2分鐘 gelgelgel
0:0 易到 仲要有6.25 好分到

跑多幾步呃個12m啦

取消關注

中國啲TB發力喇

寵入波既話今生只屌韓國妹！

講事實

絕殺bommmmmmmmm

踢多90分鐘都唔會入 放心

快啲啦男人老狗都唔識踢波㗎

你唔好賭啦 留番驗腦算啦

泡禁屌

買中國隊果D 輸完三點埸 六點俾晒機會你賺驗腦錢

講到好似有得比你揀咁

頭狗！

仲買支那抵撚死啦傻鳩

買支那隊抵你地輸錢啦

吊 我想叫hg 韓妹你快d入啦

支那女足dllm 廢撚到

半0全0 角半4全4 下半場踢黎做咩

Tb射球喇

yy allin支女?

rubbish

call g咪有得揀囉

買支那 一世都賭輸

平手盤買主同客都唔洗輸錢

5.5s 2.3都黎 岩岩 屌

等你派錢畀我驗

預測 補時12m

Asw理財又中

係半3全4
下半場刷左1隻就收工

好人好姐買支那閪 抵輸啦

d女好冰得

補3

0:0
4角 真係dklm

西波

唉屌 輸撚哂了

補3個鐘都無用啦

中韓友好 做乜撚

真心完全唔知踢乜尻

又買左咩

呢場波咁撚易賭
入球細 角細 見個細字就買
咁都輸錢真係要聽朝早D book定診所驗腦

呢個真 屌

角球神個6.5

呢埸波真係浪費大家時間

0:0 踢黎把撚咩屌

中國女足絕殺

屌 買左0.5/1大 都輸，仆你個街

兩隊真係雞黎

韓妹最後機會

我角球小魔鬼

17號 今場MVP

負碌入啦

角球神琴日出阿記角細 中哂幾注

角細黨又大勝

完

Dunno do what

廢到仆街

垃圾支那

12m

入球 雙 cashed

支那對家易到

仲有無人想恥笑

0:0開黎厄錢 正臭雞

誰是角球神

悶到

no 糕

支那Fg

半格收米

早知唔補5.5細

入左

要支那抵撚死

真心垃圾波

有料 派了

屌佢老母

幾勁其實南韓踢得唔差，係埋門曳，d人太細粒蝕晒身位

愛國還愛國吖 乜送錢比馬會咁傻呀

雞vs雞 點會入波

中國手足笑撚4

補都唔洗補
0:0 開硬

買中国嘅抵輸

邊個手足跟我一齊買左入球雙

女人係咁

跟左

完場幾C?

ALLLLLL IN 6半日本

啱 轉頭買日本

好在跟到異曲巴補番no goal
贏番個中午

無入球通殺喎

一陣

好彩買得5舊

韓妹好波，成功走到我開始落重注既平手盤

巨龍sir又贏

🇯🇵

佢地班友都冇見過異曲巴既神勇

買細真係一種享受

買日本既小心 asw日本

我大大力轟落日本到

妓仆左街啦

peter係咪派 呢場角大輸撚左4k

舒服到.......鬼蛇我了

皇賭會入邊

珍

異曲巴 可以指引下場買咩嗎？

韓紅廢到...18:30 要追數

日本仔果場會唔會和波完
睇以往都唔係好大優勢

支那講明唔可以輸比香港
其他可以輸
輸比日本好正常

我了 龍蛇

單係佢買半阿美就勁到爆啦
雷拉半場好似失兩球

又係你

開條link出黎

1800手足點部署

妓同今朝阿甲食晒c

下盤cash

直接平注買對家算，近排80％命中

優越登場 平淡人生

Ky 呢

買細既點都唔洗震啦下話

靜靜地執半格

五大入球 缺一不可

回歸波po 9up
好fresh
有無手足有同感

阿狗角大既教訓

做乜9

到左沖x未？

想問下會員天同。肉痣係邊？
我契哥十三好關心你地

你用莎莉個ac?
莎莉用新p牌ac?

冇

我諗住買，但係諗諗吓都係重注日本。

派我再講

喂你條女唔撚比我攞錢喎
幾百蚊贏條3x4都唔比人攞
低唔低莊啲呀

莎莉都食到
有d料

就係唔買支那

其實一路我就係莎莉冰角犬
係你班狗公傻撚一箱情願覺得我係女
唔想再呃手足了 係時候公開番個真相出黎

含撚啦中國 燈撚死你班仆街含家產

買支那既躝番上去用蝗博啦屌

求走盤既 賭黎做咩...

見到日本讓半一都驚驚地
成撚日和波

即係星=莎？

辛苦手足

琴日岩岩食完d手手腳腳
仲有d內臟係雪櫃
手足要既比個地址我

係

想鬧交有冇人比我鬧

咩事

Allin 中國下盤

屌
幾時變返正常mode一齊屌下波

開頭中伏，覺得韓妹會贏，但後來盤口急劇大變，仲轉埋盤，之後就覺得走盤當贏了

下次唔會再咁早買，好蝕底，分分鐘死左都唔知咩事

頭叔

求link

多謝巴打

屌 我幾撚時有正常過
Btw2020都黎 勸手足迷途知返 唔好再賭足球了
賭下拳擊 飛鏢好過

叔你老母 我後生過你個孫

波po買中國隊既全部block

我屌你老母頭肢王
上次遲左入數比你
拎我D大頭相周圍貼
清埋氣尾數以後唔會再問你借錢

想賭棋

Diu 一場支泡雞又輸咗一半

圍棋定象棋？
我日日落公園賭象棋湯d阿伯 爽撚到飛天

日本仔回

有冇日本正選陣容？

啱啱收工 有冇人話我知發生咩事

你有咩事發生丫

邊個吊你

唔係網球同屙尿啦？

無人 係我第二人格分裂我細路又精神分裂出黎發癲
岩岩叫左佢去食藥無事

手足hoball

屌你老母我唔食細既都要食
個仔變弱智我一定告到你甩褲

網球過晒氣啦 做人要與時並進
而家最in最潮係賭飛鏢

燈火之星

個老女人唔是jer你厄人錢咩

飛行棋

下 有人咩
我無見過 手足係咪未飲咳水
快d買兩支去後巷鳴呀鳴呀咁隊番兩支先

未去

國米對巴塞
客4.6 點睇

你弱智 唔同你計較

你宜家先出黎 你條女比人屌撚到變西隧啦

你女人俾人蝦

支那必勝快d買

牙星條女就真係呃錢啦
2k都唔比人禁出黎 成間野準備破產呀？

2-2！
大4叫糊

米蘭站賣近手袋 咪煩

講真 中國女足就話支持下

男足真係支持唔落...

要買一定係買日本

無論技術同整體性都遠超支那

你最近養唔掂佢咩

想知架仔點輸

下 幾時呀

而家仲興唔興派錢？
10 1 100

你會派？

屌你我打poker打到屎忽都賣撚埋
你話呢

630重心
我的祖國

日本

上個post

你個屎忽唔係賣左咩瑞興大佬啦咩
poker仲有得輸屎忽

JAPAN!

我派錢嗰陣星之力都未登場

應該冇人比我更鐘意Japan

個list入面有幾多個仲在生

興派咇coins

Rb 平手盤？ 傻左？

邊個咁愛國
1.78回返1.81

我研發左星幣
有無手足有興趣

緬甸

派100星幣 頭十抽一

話左女足和硬

潛左一陣，又係時間上黎笑鳩買中國既賣港手足

QUICK

國米讓半一 巴塞會唔會放水？

日本仔有陣未

呃錢黨 借題發揮

想ALL IN日本支持祖國

咁多仔點算

輸能哂了。。。。。我要道教儀式

國米上場中場感覺唔多掂 睇陣容決定先

國米10號停賽

中日大戰
有球員名單未？

美斯唔出?

下?

國足 全部後備料上陣

巴塞半一盤諗起對黃潛 讓半一
結果4:4

日本
1-中村航輔、4-畠中槙之輔、5-三浦弦太、7-遠藤渓太、8-井手口陽介、9-鈴木武藏、13-上田綺世、14-森島司、18 -橋本拳人、19-佐佐木翔、22-橋岡大樹

係怕日本入一球又搓

日本越回越愛

咁可以出局專心聯賽

好多波入 但停賽

有咩用

中國
1-劉殿座、11-姜至鵬、2-李昂、3-梅方、15-明天、17-金敬道、21-王上源、10-張稀哲、7-馮勁、8-譚龍、9- 董學升

冇個識

穩第二名出線

明天 李昂 馮勁

換水杯

日本仔鐵達尼？

中超（冇外援）對日職

兩邊都廢

如果多贏 國米贏唔到 國米就出局

補充 疤會豬1球 我估

中國還有明天？

一個佐佐木都夠殺la

如果巴塞full team 實買巴塞

又出西陣 又話出清手東京主力 屌你老母咩

啲圖死曬

夠贏拉

乜撚野bitch那能solo
還我阿古路

武藏只要中場俾到波 入硬

改唔到

ky傻左? 女足都出b

日本角球陣

毒水害人

阿古獸傷左bitch就出黎了

半大

屌你老味重慶梅西
中超29場3g2a

歐洲就話姐 亞洲

有冇英文名單

有冇彪析

瞓身架仔 準備收錢

蒙古王18倍又輸
屌你老母

all in支那對家

見佢出b避一避 唔同mama對

日本贏唔到 會死幾多人

日本至少死11個

日本正選陣容 1-中村航輔、4-畠中槙之輔、5-三浦弦太、7-遠藤渓太、8-井手口陽介、9-鈴木武藏、13-上田綺世、14-森島司、18-橋本拳人、19-佐佐木翔、22-橋岡大樹

蒙古傳奇la diu

唔係中左十幾萬咩

是撚旦出u13都炒你支那la...

有武磊都贏唔到
何況出埋啲廢柴

仲川??

好撚煩呀外圍撚

講左放水啦，收主力打皇馬

4日打皇蘇

無出

話對成績冇要求

淨係擊敗香港屌你老母

日本d球員我都唔係咁識

係咪幼齒黎?

自己唔識唔使講出黎

支持手足jer撚死班外圍撚
趕晒班坎家產出去
還我波po清靜
永遠支持香港賽馬會 不離不棄
I say 香港 u say 馬會
香港！啪啪啪！馬會！

當兩隊都二線
咁就要打質素波，日本點都高一線
我就唔信呢場又00

總結日本

2.5s?

前鋒係日職正印wor
你仲係落葉罰球估年代？

踢日職/歐洲聯賽識得果班都唔見

1.78

繼續買入球細 角細
應加柏whatsapp左我
人狗自決

大部分都日職正選

ok thx

前鋒係日職神射手
鈴木武藏踢開日本隊

買讓球會唔會太進取

聖母巴有無水

晚安 我的朋友 明天會再天亮

對著尼個中國隊 唔會

含淚買中國

韋世豪領銜帶領中國隊

屌你老母佢自己都唔出

陣容？

上面有

輸到仆街唔好喊 佢話今次比賽唯一目標係擊敗香港 其他成績一啲都唔重要

唔好衝出黎柒

遠藤渓太、8-井手口陽介、9-鈴木武藏

有睇日職點會唔識

唔係講笑
有d野真係講個勢
上禮拜日，四場國際G1級賽，三場俾日本馬贏到
中國貿易戰又俾美國撚
最近又死死氣買返d 美國大豆農產品
香港人權法又通過，外國勢力無視中國顏面
今日呀！係今日呀
高院又拒港府要求暫緩蒙面法既申請
中國女足今日又輸盤

我屌啦
咁既勢仲買得落中國？
咪玩我啦大哥

5毛blocked

有預感日本會和波

全世界買日本 莊家會唔會賠死

咁撚串話冇底線要擊敗香港

買中國死全家

日本一和 幾多手足會死

靜靜地唔得???

all in 6700$

屌你老味彪sick
咪撚燈鳩我日本

你賭少場唔撚得？

U9都炒你支那啦

大把人買中國

支那人口說愛國
隻手撳日本..

女人喎

你都on9 祖國13億人死既? 13億人買中國都夠多啦

呢句真
大把中國人感情注
想抗日

會買中國咩

1998年後支那未然過架仔

支持大佬彪

出左彪析未

拿拿林刷幾c俾我小鳩你

屌你靜靜地買唔好再出post ok?
唔想支足贏

想買角大

有無中國對家潮文

眼殘以為係岩蛇出

日本個陣勁撚到

要買啦 角必大

試下用skill move推返落去

女乜嘢人呀

如果燈到支足贏真係罪人

支足全正選都未必贏呢隊日本

高汁

香港人，一齊贏返次

撐日本就梗架啦！

大船必沉

支那都買既 比人私了唔好問點解

一敏買支那？

咩

屌你老母

大船 = 中國
你睇下外圍d 中國盤落晒飛

依家po 唔到圖？

Asw+岩+彪都要日本

兩大殘殺香港人 將香港人非人化ge鬼國對碰

蝗蟲日狗
含淚買日狗

日本聯賽對中國聯賽 你自己諗

Asw要左日本 點部署好？

頭先果場中國女足已經係 泡菜受讓平半

8狗出支足

sorry以為講緊韓國女人對支那女人
原來已經踢完

上船了

咁蘇B神你買咩

直屌-1

77有直播

中日都出埋D鳩陣

d牙叔一定買中國

1.76

想搏中國win 有6倍

想All in japan

日本半大

青你走先 我頂住

po 唔到圖

吹到個個咁愛國 但日本落緊飛
真係同藍絲一樣 口話愛國 身體卻很誠實

原本好似受讓添

Sob講咗成日嘅仲川輝人去咗邊？

會唔會好似琴日阿妓同伏特加 咁半場中國1:0 下半1:3

日本聯賽岩岩完 league ,隊波唔知夾過未，逐個睇就梗係日本勁好多，不過睇開日職都知，其實都係鳩鳩下，所以又係似，和客，甚至和和

見到中國好撚嬲
不停買日本不停架住不停買不停買

全部日職啲人allined

轉-1未？

一皮

55

點睇都係中國讓人先岩

同意，最擔心係佢地會踢到妹下妹下變和

後備 應該係睇D報道吹奏佢 以為出硬

利物浦[-0.5/-1]
亨克[+2/+2.5]
布里斯托城[0/-0.5]
中國[+0.5/+1]
普雷斯頓[0/+0.5]

贏到失控了

頭先行過馬會涼冷氣
個呀叔大大聲話話日本仔識閪踢波咩
中國必勝
轉頭拎張智財card入落部機到
禁撚左50蚊日本半客
笑撚到我肚痛

16:30 87 米勒娃學院 2-1 金奈城
5分鍾3粒
屌你

各位手足77台直播

支那G

尾場88

藍絲

日本了🇯🇵

想又買半和同0:0

半1低水 等即場算

強國 角細無得輸

覺得呢場會和 想要支那 但都轟咗500落日本度

中國隊冇腦角大就ok

堅定流 fake人愛國 自己身體誠實？

今晚又開工？

呢個陣講真未必贏到中國wo

好出奇咩

呢啲先係高章
反手

咪牙 又咁衝動

話說頭先同仔仔食壽司，附近坐左個大陸女人+佢個仔，佢開個speaker，問佢個fd，邊層係賴茄。我諗左一陣都唔知佢講乜。。。之後佢個fd話佢知，佢就再答，咩呀果層得at d 打。。。。
我終於知佢up乜

角大啦

8:30-12:30 坑口倒垃圾
可以等埋日本完場先

講真喎 佢地最撚中意鳩落底

二隊

你唔好玩啦
求其搵啲日職嘅人都夠踢啦

如果搵外國果班 世界盃差啲入四強
屌你老味中國幾百年仲未入到外圍賽

屙茄

星狗你講故仔係幾好笑既

你有冇睇埋中國陣

得于大寶頂得 今場佢應該唔咁上前攻

害了我的國

呢d先係愛國 寧願輸錢都要燈到中國贏

咁就閪啦
咁你即係唔信啦
唔信就咪撚7問啦

今日洗成日碗賺咗500你加油

王大雷叫做支足比較出名既龍但都係廢
出個不知名既咪仲廢?

中國win 外圍急報 大手買入

16:30 90 米勒娃學院 3-1 金奈城

媽媽用開蘭蔻？

Breaking News from Busan

識野 普雷on9先買

快

Rb好似出左線？

等緊大岩部署

乜黎

識中國既廢就得

lancome

Gun u 10$

日本-1
9.5b

燈me 10$ dllm

東亞呢d忍到就忍
異常場果好多

日本上盤5000

星狗白內障？
我冇問過你

日本 4-2-2-2

日本陽具陣=角細

角大黨準備好未？

唔知有冇支那人入場睇 好記得支那打日本 班支那人9係播緊日本國歌開尻日本汽水

18:30 東亞錦標賽

日本🇯🇵讓半一 超重注

首名入球球員：

9號 森林原人

祖國唔好令我失望
1幻日本

大岩今場正氣可以？

咩撚野周杰倫

唔係收左個外援巴西仔入藉？

買咩

你買咩

跟本唔洗睇咩撚嘢陣，日本對中國，想做返個人就買日本啦。
成班波都唔撚識買

大岩鳩識波

唔會買中國

支那仆街死

情感上唔想買中國 一黎廢二黎共狗
頭先當街比條女屌7我掛住睇手機賭錢 激到佢返屋企
冇曬心情

和客好熱

同佢講 唔賭點養你 鬧返佢

中立場

半一詩 望手足謹記

就算日本真係贏唔到我都心甘情願

日本大船到

念嚟睇下

無難度 兩班波

坐半望全

買中國先 thanks bro

Gun半大先 thanks bro

半一詩你都唔識 好打有限

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

聽講李鐵係中國蘇b

重心 中國主勝 @6
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

變左中堅啦 上乜前

Sob垃圾黎

臨聖誕唔想搞大佢

馬主料 半大

笑4

Jumped

藍絲 廢中

串過馬撚

飛左佢啦
波台手足陪你過聖誕

食海底撈食能朦左

我係中國人呀hi

飛左條女係咪你比佢插出

似中國入波喎

半一低水 等即場好過 日本成日下半先goal

呢場一定買中國

半客 2.5b

咪臭係

合埋眼角大算

日本對中國 6:30
有冇網有直播

3點買左中國 唔係女人踢我都唔買 今次男足死都唔買中國

合理

收到kid蛇

條女唔要比我

Skip

77台

一個鈴木都撞撚死支那啦

真，頭先場女足仲有幾個賣港狗走去買中國

日本屌打中國 快

無用

不了 我無左條女唔得

嗯

還我蒙古王血汁錢

捐比馬會起草皮都唔會買支那

搵過條

你買完修咸頓之後仲有無買？

有無人買左中國出黎揮個手

買下盤嘅我會一個一個記撚低你地個id
撐支那賣港賊

寧願同錢作對都唔閪買支那

上場比委內炒完 無信心再買

你？

已all in中國主勝@6 輸左戒賭了

中國

半大

傻撚咗 係都上田綺世先啦

1.81

委內瑞拉炒阿根廷
咁諗有冇舒服啲

天生麗質 要用咩😂😂😂

咸巴

雖然我不嬲撐你
但你要輸了

中國對戰日本21年不勝

成班中國人dllm

屌1.81買早左

老女人好似用SKII

中國人揮手區

贏 習大大急call我 支那不敗

365冇得數角！！！！！！

日本入未

狼隊平手@1.98 奧沙辛拿收平半@1.99

上星期埋單輸半注

blocked

都無，唔出名d 日本野黎

佢應該唔使用掛

利申 我問下炸
死都唔買蝗

呢場蝗打電話比日本
肯打假就請全隊食韓妹!

安倍call我話會日本仔贏撚緊wor

等即場客勝好過

真
污糟錢

唔出仲川輝人 點入波

用La Mer都係老女人專用

雪花秀啦條女都話正

唔入流

我都有用唔出名 溫泉水整果類

10.5b

高寶藍色

4.5先買

Go蛇用開乜呀

臨尾個盤先黎回水

高寶黃色，ok?

刷角 日本入波

即係同mama一樣啦

有條友叫明天

陽具吸角陣

唔驚

其實都係日本野 唔出名

正如有條友叫陽光一樣

Cap埋

13 球檢多少

唔同

角大85 入手

有無link

88 all

mama 用bogo牌面膜

你晚晚幫佢搽

日本點輸
有幾on9先買國足

中國禁屌緊

含淚買支那

冇數據？

1-0

鈴木武藏

（Show Blocked User - 數學）

兩隊hea到 等完call韓g

精

召喚寶高

留定名先，呢場大把人可叫波

角角角

越多人買越大船既波就有人反手報假

仲末win到？

365冇得數角 差咁d野

班加lulu b team

萬梓良黎

0屍

大家友賽又未約過 對上又係東亞盃

日本回到上天

40-0

中國搓得仲好過日本係咩事

開左波未

搞還搞 味搞ky la 屌

客有1.5
買盤托？

未返到屋企diu

有0先有1
000000

8.5b

中國勁到仆街

買左半細

成班報假狗屌你老母

咩狀況

中國禁住屌

0:0 0c

依啲波買角細就岩啦

goal

中國控撚住個波

咩話？40-0？

頭先中女咪又係開波禁屌
結果一粒都冇